五毛幾識玩 借BNO單野分化00後

令班後生自覺condom, 唔再抗爭了

係，今日風向
之前bno吹過幾次風果陣都係咁

快d 割啦 想你地嬲 唔再抗爭呀

今晚風向，大家留低維持香港運作。
話俾英國知，你唔洗救我哋
唔洗你幫，快啲收回議案

快d 割呀

仆街

擺明啦
成晚勁撚多post

利串 ： 有BNO 唔走 唔好比人分化

呢兩日block左廿個 你話呢

大陸最叻成9日玩分化
想不費一兵一卒贏

帶風向玩輿論可以撚到班無批判性思考既傻仔唔想反抗，easy

推

BNO平權正視聽
黑色五毛分化警告，大量五毛正在用藍絲有BNO、走人對唔住97後割97後等風向進行分化，大家小心。

1.大家比人拉過/有小朋友（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）的話就應該即刻走，其他人亦應該起碼做好隨時走既準備，香港抗爭運動已經由本土抗爭升級為準國際戰爭， 我們能做的十分有限。 相反大家離開或準備好隨時可以離開，則美國及其盟友可以隨時採取行動，對香港進行制裁，令香港達至零經濟活動， 甚至日後作出軍事行動亦無需擔心誤傷香港人。 而且大家亦可用移民理由提取所有資產及強積金進一步打擊香港的財政儲備。
而且多人走亦可以起到掩護最需要走既手足，救奶左野手足係目前最重要既事。

2.大家無需擔心藍絲以及黑警移民英國，藍絲得兩種a.垃圾b.收成期，a.涯唔到六年移民監b.揾錢唔捨得走/走要承受巨大損失

重點：大家不應該反對平權或現階段設立篩選，因為這樣會妨礙奶左野手足逃難。反而，大家應該在藍絲移民英國後再篤灰。大家，要記住，篤灰係一把藍絲頭上既利劍，一日未入籍一日都嚮度，我就係要佢地嚮英國每一日都擔心比人篤灰，呢樣恐懼做為懲罰先係最大懲罰。

3.97後手足唔會被割，首先，佢地可以跟BNO父母及配偶前往英國。第二，對於未受BNO平權保障嘅人佢哋仲有美國既救生艇計劃，該計劃估計幾日內亦會通過。

係連登有bno一定唔走
話走就係鬼

agree

一句五毛國安分化撚就當應咗啲質問

其實迷撚話五毛啦，事實係你地班97前嘅有得走，仲鬼撚理我地班00後咩，心灰意冷，去美國做難民算